% http://www.cybermidi.net/testi/fin_testo.asp?Cod=RE00648&Vers=&Acc=n&GR=n
\beginsong{Spirito di Dio\\ Consacrami}[
by={TM: Tiziana Rangani, Gianni Soldano (RNS)},
index={Spirito di Dio riempimi},
]

\beginchorus\memorize
\[D]Spirito di \[G]Dio riempi\[D]mi.\[G]
\[D]Spirito di \[G]Dio battezza\[A4]mi.\[A]
\[D]Spirito di \[G]Dio con\[D]sa\[F#]cra\[B-]mi.
\[D]Vieni ad abi\[G]tare dentro \[D]me!
\endchorus

\beginverse
^Spirito di ^Dio guarisci^mi.^\brk\ \echo{Spirito di Dio guariscimi}
^Spirito di ^Dio rinnova^mi.^ \echo{rinnovami}
^Spirito di ^Dio con^sa^cra^mi.
^Vieni ad abi^tare dentro ^me!
\endverse

\beginverse
^Spirito di ^Dio riempi^ci.^\brk\ \echo{Spirito di Dio riempici.}
^Spirito di ^Dio battezza^ci,^ \echo{battezzaci}
^Spirito di ^Dio con^sa^cra^ci.
\lrep\ ^Vieni ad abi^tare dentro ^noi! \rrep\ \rep{2}
\endverse

\endsong
